【我係員工】我唔明點解要屈達哥親中

我今日都喺記招度，睇晒成個過程

首先有時間請睇下條記招片：

記招裡面達哥係話香港人都係打外來game多，想做有質素到能夠衝出香港嘅好遊戲，而唔係而家市場常見嘅「倒模」遊戲，希望証明香港都能夠做出好遊戲。記招當中大部分都係講同本地藝人電影界合作，用晒本地爛gag，話要提攜獨立創作，招募本地有心做好遊戲嘅人加入。除咗有嘉賓提過打入中國市場外，一直都係話想遊戲推到海外市場，冇話主力要做中國市場

達哥明明好正面咁話要振興本地遊戲創作，嘗試做出能代表香港有玩法嘅好遊戲，啱啱仲要去咗美國。成個記招都係香港前香港後，更加似係會俾人話消費本土啦。我唔明點解會變咗達哥變質親中？？？ 間公司名有「中國」兩個字，但裡面員工至老闆全部都係香港人，我地大部分員工連普通話都唔識講。我哋隻遊戲甚至淨係喺香港同台灣發行，暫時仲要台灣玩家比較多，嚟緊會推出東南亞同日本版，同集團其他遊戲仲係外國受歡迎啲。如果係親中資本，都真係親得好特別囉…

同達哥正式接觸咗幾個月，我可以夠膽講講佢真係清泉，仲係好熱血好有赤子之心，所以見到咁多人咁話佢真係好嬲囉！！！

你哋可以話我係打手（係事實！），係達哥盲粉，係做糞game嘅廢公司。我知道點都唔會阻止到大家咁講… 我哋唯一做到嘅，就係用行動証明自己，同達哥盡力做出能夠令香港人自豪，令大家另眼相看嘅好遊戲。香港遊戲唔係垃圾，我哋點都會努力做好佢！！

問心無槐就得啦 加油

我嬲到想喊，好委屈...

點解本地用心做遊戲嘅會俾人咁話，一大堆外來「倒模」遊戲個個爭住課金...

小心佢出賣埋你

無backup佬我都唔識達哥

成班人聽到中國/中資就即刻鬼上身咁
太過敏感

我只不過係打手小員工，冇咩可以俾人出賣...

只想一齊努力做好嘅game...

Backup佬對佢有恩

最後竟然過橋抽板

冇同你老母上床都唔會有你隻on9仔出黎7
日日上網刷存在感

咪理波台班假膠

加油
不過介唔介意透露多啲公司背景，尤其係主要股東背景之類
畢竟時勢係咁，都難怪大家敏感同政治化，我自己都未必想課比一隻中資遊戲
google完無咩肯定嘅證據顯示你地係紅底/唔係紅底

原來係同戰月勇者檔野一齊整

咁就更加無信心

不過都係唔講咁多廢事炒車

時間會證明一切

請唔請人

整得好一定大把人玩
樓主冇做過衰野嘅話點解要睇人地鳩嗡

統戰工具

我都想知

原來你老細係達哥

想問你地之前個event搵lihkg合作 達哥有冇份度呢個idea出嚟

我呢啲小員工唔會知道公司背後發生咩事，但根據日常運作，我真係睇唔到有咩親中嘅情況...

我哋團隊都係香港人，遊戲主力推香港台灣，宣傳搵港台kol。遊戲有諗入大陸但係都要自己揾發行商，冇神秘力量跳出嚟幫我哋... 個記招啲嘉賓全部香港人，冇啲咩總咩總撐場...

公司一啲政治味都冇, 所以真係feel唔到任何親中...

件阿狗又衝出黎柒

同lihkg合作係我哋幾個員工仔諗出嚟咋...

之前達哥未係老闆，淨係幫我哋設計佢自己個關卡用嚟宣傳...

而家開始要問達哥，但應該要

第一日上連登舊登咩
不嬲依度係盲反架啦
Take it easy la
從來都係越反越紅

如果樓主係真員工的話,
建議你同埋你D同事唔好再上高登連登專心整GAME
整到好GAME自然就有人支持, 出到黎又係量產型手遊就等執,
都係早D訓集中精神返工好過啦

你講你自己？

大佬
假左D喎

請人會係邊度登資料， 想留意下

中國式宣傳

同果d 我是歌手 d觀眾一樣

連登仔真係痴撚線
3x分鐘記者會
一直講緊香港本土game
得個亞太區唔知咩鬼講一句打入內地市場
就無限放大
完全唔撚理本土出品game
依家話要打入世界呀
包埋內地都唔出奇啦
香港創意產業 多得你班友咁樣打壓
唔方會掂

親中唔好咩
講到親中係壞事

提醒下你地
小心你地濫用爛gag將成件事成個遊戲推到柒嘅地步

講到咁有心 我都想睇下你地諗到D乜新野出黎

+1

咪又係抄人玩法

同連仔一樣

支持呀

連登同高登一樣，愈反愈紅，唔洗擔心

連登多垃圾唔係第一日知，達哥加油

backup佬唔洗坐咪執到lo,借達哥搵錢

幾時請人?

真係唔洗理波台痴線佬 越反越紅 你驚佢地唔反你好過

樓主唔洗，之前達哥係到比人狂插，之後開台都有三萬人支持
證明好多人支持達哥

中國銀行夠大部份員工香港人講廣東話啦 咁就叫證據

屌算啦班高登仔 哂乜撚口水同佢地講呀
見人撈得惦靠打機就接咁多 job就唔鋸
今次有位比人入仲唔沖哂出嚟圍屌佢咩

達哥I love u

因為呢度係連登

咩人都有 無野唔反

反既時候 就算多人撐 個啲人唔會走出黎

我好支持，感覺到有新既市場係香港發展，我本人好想入依間公司

憎人富貴
要人地一世窮撚咁打機就最開心
大家一齊做廢青

仲有，好多撚樣唔低得自己上tvb比人撚
達哥就拍廣告做訪問
呢啲撚樣同啲fans諗下點做好自己好過成撚日攻擊達叔啦
人地死撚左又點？你咪又係比呀叻撚

走la

睇完段片完全唔睇好隻game

垃圾成間公司都奶共
咁又係既收左人錢係要做奴隸架啦

中国一路都对香港人很好
系班人唔知足要自由

戰月小編依條友成日睇唔過眼出聲幫人「維穩」

唔好咁天真啦，
啲資金係邊度黎，邊個就有話事權

當成間公司嘅administration, product,完全本土嘅時候，咁你咪會忽略左佢係中資背景嘅事實囉, 佢要做propaganda, 攞個人資料etc. 咪會方便好多

大佬，大陸人都有腦架，唔通佢擺明車馬同你講 係呀，我地紅色資本扶植緊你地達哥搞game，遲d就黎洗你地腦，偷你地d資訊喇 咁咩

篇野過左少少 假
重作啦

講自己公司都唔得？
好撚惡

其實由幾時開始幫自己公司搞公關野唔算打手

Ching心水清
條友有咩證明自己
鳩up就信佢 我夠自己係特首啦

Ching心水清
條友有咩證明自己
鳩up就信佢 我夠話自己係特首啦

我諗班達哥haters每次都會見野都會發大黎講
其實人地又唔係老奉打機比人睇
就算佢真係借兄弟借錢
班兄弟願意咪得
關其他人咩事

利申：有睇達哥

咁佢自己都話埋自己係打手啦

但係幫自己公司講野關睇唔過眼咩事

波台友反達唔係第一日啦

假膠黎姐 洗咩上心

反達狗係咁
睇下鳩硬依家成隻過街老鼠咁

你咁講所有地方既game背後都有集團想洗腦，ching係咪咩電子用品都唔用？

反達就係波台
你小學畢業未？

成班反達狗為反而反
有大公司請你咪又係個個爭住做
理撚得係咪中資

講左自己係打手就無問題唔屌得
佢次次個tone都講到睇唔過眼想平反，懶係煽情，但明明有利益衝突

呢到好多Show blocked user
唔洗理佢地

大家都是中國人

G持 達仔

少少邏輯都無

出黎吠

( Show Blocked User - Olivier吉魯 )

好地地整隻手機遊戲
做乜放d真人落去
真係7到唔敢睇

唔係唔屌得，但係人地個身份本身就係打手
屌佢幫自己公司講野好冇謂
屌佢啲point仲好啦

好肉酸

今次反唔到未下次囉

細蚊仔扭計咁

難分真與假.jpg

劉明觀察

連登都只不過係高登倒模

消毒

當年屎奈姆整在隻勇者神域,
有成班香港youtuber支持,
都係頂到一年

只能夠講祝達哥好運,
如果好似火狗工房隻星界咁頂到咁耐已經好好

至於中資...
當見到我某Do既泛本土朋友屌緊達哥,但自己又喺度玩緊陰陽師o既時候...我真係唔撚知點講好

做乜呢期華義狗同J d狗仔fans走晒出黎

雖然個idea好創新
但覺得隻game有d柒味

樓豬對住班波台垃圾咁諗真做咩姐
波台狗不嬲都係過街老鼠嚟架啦睬佢地都有味啦

其實反達哥果班都係果幾隻波台狗仔 樓主睇完當笑話咪算 唔使唔開心 加油

lm

阿戰月小編 作為一個writer 咁嘅野都寫得出？

"我地大部分員工連普通話都唔識講"

唔係反你或者支持你 不過出文前諗清楚啦 香港人唔識普通話？最多講得難聽姐

你有心嘅就加油啦 agency交貨嘅就大家早啲訓 寫乜都冇所謂

其他野唔理住 個名真係柒到仆街

想食兩家茶飯係到扮可憐
係你就叫達哥出黎公開講，唔好係依到揾個紅名ac扮慘
驚得罪大陸唔敢公開出聲又要係到扮野呃巴打

果班終極煩膠又由得佢啦
佢地話Backup佬對達哥有恩 笑死人咩
人地禁個制就用人地既心血賺左你地幾十萬呀

達哥無條件一星期直播5日
直播左咁耐先開廣告，又屌達哥開廣告

上連登 別認真 好嗎

咁呢兩粒字咁伏
聞風喪膽好合理
好衰唔衰做乜用呢兩個字嚟做公司名
公司名從來都係公司形象第一步架啦
你鑿住中國兩隻字 然後你話我聽你唔親中
咁你鑿兩隻字係度做咩

你改得呢個名，證明改名果個，一係想打入中國市場
一係好 proud of 中國人身份
兩樣都係自己拎嚟柒
有咩好怨

隻game上架先嚟反擊啦
係度扮可憐 嘔心度
又唔係真係好多人鬧你 咪得小貓三幾隻
借題發揮到
人地話你隻game唔掂又唔見你開post回應

推

撐

啲人鐘意盲反

小編你學吓你新老闆啲EQ 啦，幾條友講少少嘢你就情緒起伏點跟達仔搵食呀？close 咗個 LIHKG 他們甚麼也不是，得啖笑而已。

一見中國兩隻字就盲反係常識

有啲香港人係咁架啦
有咩缺點 有咩衰嘢就無限放大
啲人睇完諗都唔諗 根據都唔查下就認同 完全無獨立思考
樓主繼續加油做好佢 對得住自己就可以 唔需要太理人地點講

隻game個background同logo都好奇幻
但UI graphic好現代

例如呢舊嘢極唔match又唔靚
不過你唔好同graphic部同事講喇
廢事你俾人屌啦

由高登嗰陣開始，波台班假膠已經反左幾年啦，達哥今日咪一樣喺度，同佢地認真咪顯得你仲on9

盲反支那都唔撚得？

我又係波台呀

咁你認唔認同大家都係中國人先

達狗：大家都是中國人
都唔屌得？

Btw我有subscribe
下下話人盲反

係支那人支那野就要反就要反 正正係港豬無所謂既心態 支那對香港既殖民先愈黎愈過份 你係覺得無事既只係你太天真

達粉大部份小學未畢業
一係政治冷感

你出得呢個post，一係你就係一個蠢到無倫既人，一係你係關係人

自 原來已經一早講左係後者

如果唔係中資固然係好啦
雖然樓主講果d point完全證明唔到間野唔係中資

但係最基本
如果你想有人支持
唔該整好少少隻game
你隻戰咩勇者我真係覺得好有進步空間

講得好岩
為反而反根本冇意思
真正清泉 係唔會因爲d傻仔開幾個po盲反下
再講d站唔住腳既point出黎就會有所影響

中資就係中資啦 偷換概念

員工係香港就唔奶共
邊個出糧比你地班柒頭呀
老細大定員工大呀
維穩維到咁都有人撐

夠膽就唔好幫襯中資，淘寶，唔好幫中資公司打工啦你班鍵盤戰士仲係度日日吹捧one plus5又淘寶又討論強國劇

班友一見到中資就起哂鋼咁 洗唔洗咁敏感 咩都未出就咁快下定論話垃圾驚 會唔會太極端

有恩？條Backup佬借達哥個名都唔知賺咗幾多年錢啦 咩恩都報晒

佢地既見解：
借達哥名賺幾十萬=對達哥有恩
達哥keep住5年個個星期一至五晚開台唔開廣告先係應份

game出到來好玩，咩資都會有人玩。比心機做好仲好

你真係蠢到無倫既人

香港01

使鬼咁認真對連登仔
麥當勞夠中資佢地咪又係狗衝去食雞

連登仔真係好撚垃圾淨係識各自圍爐
屌達嘅post無人入去駁
呢到無人入來屌

等執

你話想整好遊戲,我淨係想講,隻戰月好唔得

事實證明連登仔同班蝗一樣玻璃心

同問

唔明咁大反应做咩 奶共揾钱有咩问题

禾们党对大家很坏吗 没有吧
大家都同根生
1/7 $500請人3個鐘灣仔 留ig

國泰 香港航空 快運
全撚部中資黎
成班on9咁叻唔好飛呢三間

支持達哥

可唔可以講多啲你嘅意見，有咩導致你覺得戰月唔得？等我哋好好改進

絕對接受狠評，真心想做好遊戲，thanks

呢個真係你on9先會咁講

真心垃圾

LOL俾中資收購
你班傻閪咪又係一車一車咁入去玩

重請唔請人?

你地係有信心嘅咪搞眾籌好過
依家個post 講嘅係間公司老細係邊個
有人講過啲員工咩？
由八九十年代做左咁多年人都唔明唔識唔知中資點樣搶人搶牌頭？ 你搞緊笑定點？
不過你地班唔鐘意政治嘅港豬唔信都冇計
2014年要醒嘅一早醒左仲要絕左望
唔想醒嘅咪繼續維護

一句可以總結: 唔好玩

我明你地想加D本地元素,等玩家有共鳴,不過隻game唔好玩就加咩都無用,搞隻連你地都會好想keep住成日玩既game先至有機會成功

睇住中資入侵緊香港都話無問題？
唔怪得香港咁多港豬
啱呀最緊要有人科水

唔係話唔信你
但你啲理據仲差過小學雞
點分你曲定直呀

香港根本有班魚蛋仔
黃之鋒又屌
達哥又屌

只係識拎住個鍵盤
食飯都要老母餵

個主持好廢 達哥港大話佢中大

隻game真係好悶下
原諒我係咁直

究竟有幾多人係真正睇足咁多年達哥?
達哥對中國什至中共都冇反感既表示
相反仲成日開玩笑話 中共派佢去乜乜乜

究竟有幾多人係真正睇足咁多年祖洩?
祖洩對中國什至中共都冇反感既表示

真係中曬ming仔之前條片
連登仔永遠都對人地既標準都set到要近乎完美
對自己就多多藉口
唔係話支持達哥，但見到某啲連登仔借住踩低人黎自我感覺良好，真係好嘔心

又係樓主

我唔敢話連登仔係咁，
但大把人又要泛本土，
又要用淘寶

你又知佢唔係收order開post

撐backup 佬都係智障

Logic 錯撚晒

笑撚左

霞姨，畀個飯盒樓主！

選擇性失明？

開完post就潛水，唔洗畫出腸啦

講…講廣東話…能算中資麼？

咪就係，我唔明點解會有人撐backup佬

如果唔係收order但係用公司and account開post, 係咪炒得？

sns

我發覺呢條小編次次都衝出黎澄清
上次連囝個單又係

呢句應棍

呢句真
多年戰友都可以因財失義

奧柏中國前身係大陸一間1998年成立嘅科技公司-交大銘泰軟件實業有限公司係香港嘅上市公司，大陸嘅交大銘泰當年開發翻譯軟件幾出名，不過因不敵競爭已經破左產好耐，而香港嘅上市公司就淪為借殼公司，早期由銀創控股控制，後來經過兩次轉手，係2012年成為金利豐中間人(Prime Precision Holdings Limited) 嘅殼股。其中一名主要股東趙毅雄曾捲入行賄案，不過最後罪名不成立。廣東省人大溫家瓏2015年曾經係大股東，其時奧柏中國開始發展大陸業務，不過已經幾乎套現哂。

利申，唔識呢啲嘢，只靠google，資料未必正確

金利豐應該算港資? 不過咩資都好，你地係app嘅權限、玩家資料、用戶名審查上呢啲問題上都要留意返，仲有留意下啲用字，唔撚好用蝗語(打造、視頻之類)，好嘔心，你地個中文系老細開台都屌過大陸用語，無謂犯呢啲錯

高登/連登仔出左名難服侍架啦 樣樣都有得屌 做好自己就ok 加油達哥

垃圾game

真頭有D低B

小編介唔介意透露一個月揾幾錢
屋企係咪等你開飯

唔係唔俾你澄清
但係次次都係你衝出黎
唔係其他人講

成間公司得你一個PR
其他人啞既？

加入本地元素係新game，個玩法一定會諗清楚用心設計，的確會想做到自己都會玩嘅game

但嫌我煩我都想再問問，你覺得戰月唔好玩主要係因為戰鬥操控？節奏？系統？定係本身呢類遊戲你唔鍾意？

希望能夠作為日後做新game嘅參考，thanks

冇問題，批評我哋會接受，因為我哋都覺得有好多地方要做好啲

但我可唔可以問下悶嘅原因？太重複？節奏慢？系統單調？

都係嗰句，希望參考大家嘅評語再做好啲，thanks

其實就係唔夠爽快,如果可以做到崩壞3 什至白貓果種 即時動作再加上靚既3D模組(唔需要話配音要搵名聲優果D又盛) 就正
戰月我覺得個玩法真係太似怪物彈珠而又係回合制,個人唔中意呢種玩法

好多謝你認真嘅評語

所以對你嚟講，係回合制令到戰鬥斷斷續續，失咗爽快感，都係做實時比較好？

同埋我哋都覺得下隻game要用啲3D㗎喇，淨2D個市場會睇低

我純粹覺得要玩點解唔決怪物彈珠

最大問題係 技能同遊戲畫面未夠華麗 應該係特效方面
畫風呢D野 唔係問題, 而係戰鬥畫面果種特效冇令人眼前一亮果種感覺
即時戰鬥會有更大既發揮空間 技能模組同特效可以天馬行空

其實睇落好似，但玩落好唔同㗎...

個戰鬥系統係我哋原創，不過原創要創得好真係難...

所以明白點解好多game會抄人...